今日有有巴絲去咗美食展

有啲咩介紹

你個嘢壞咗呀

屌有聲

夾唔到呀 夾唔到呀

冇，好多劣食
上面嗰層好似好小小，不過去到已經收曬咁濟

仲諗住聽日去